# Dler Cloud 专用客户端

* `系统要求：macOS 10.5 及以上`
* `软件版本：Dler Cloud`
* `设备要求：MacBook / iMac / Mac Pro`

[下载](https://dlercloud.com/client.html)并安装，输入 Dler Cloud 的邮箱/密码并登陆。

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%2810%29.png)

右上角会显示「成功更新订阅」

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%2814%29.png)

![](https://github.com/BrownRhined/HelpDocument/tree/603d2bd5d2643d4ceb2b12057796a97fc2d1df78/.gitbook/assets/image%20%286%29.png)

{% hint style="info" %}
客户端配置
{% endhint %}

在应用程序的菜单中选择「打开代理」，并选择一个代理模式，推荐使用「白名单模式」。

